【十一行動】全香港同一時間唱《願榮光歸香港》

我尋晚發夢，夢見全香港同一時間百萬人一齊唱《願榮光歸香港》。

大家諗吓，十月一號政府一定會升國旗，唱中國國歌。
我地有冇可能全香港人同一時間一齊唱《願榮光歸香港》？
如果做得到，就會上倒國際頭條，
Hong Kong is not China!

無論係喺街上遊行緊嘅人，
定係喺屋企，
有冇可能定一個時間，全世界一齊唱？
甚至連同海外香港人？

甚至，我地可唔可能定一個地點，
組織一個街上嘅快閃管弦樂團同合唱團？
例如維園，出現幾萬人嘅樂團同合唱團，有冇可能？
而且要有 camera 影住，全世界直播。
我希望我唔係發夢！

支持嘅請推 post，同埋討論吓點樣組織呢件事。
我係廢中，唔多識用 Telegram，如果有人識得點樣去設立行動組，
請諗諗辦法。

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

乜嘢時間最好？
1. 同升旗禮同一時間，一大朝早？
2. 遊行期間，例如下午某個鐘？

快閃樂隊，地點邊度好？
1. 維園？
2. 政總外?

有冇人支持？
支持請推 post

自推十連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
已十連，係咪冇人理？

1/5

推

2/5

［突發］有人幫政府廣告首歌填左詞！唔係唔整個大合唱呀？

一齊推

仲返緊工推唔倒 post，夜晚再推

。

假如 10 月 1 號，下午 6:00p.m. 全人類一齊大合唱點睇？